連登用web版 高登用app版

大家今日要小心，唔好死load 連登app

連登web都係會死，但係普遍正常

高登app就慢d但係無事

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

點解高登會調轉？web 版上唔到？高登唔係都係用 Cloudflare咩？

牙joe新app真係唔知有冇改野

我係擔心，如果有人可以成功攻擊高登web版，佢哋會唔會用類似方式，攻擊連登web版？

政府而家都擺到明全面開戰

兩個web好似用唔同野

最後淨土仲有高登舊m版